根本只有自己信得過

從來無人關心 都唔好奢望之後會有
只可以靠自己解決問題 無人係信得過

界唔到丁？

好多野 只有自己先最清楚 只有自己先信得過

呢個世界係咁現實嫁啦

當你覺得有人關心你個陣
其實佢只係想利用你 唔好比人呃

同你諗法一樣
對人有trust issue
但無可否認任何野都係靠自己好啲

總需要 信任自己
汗血水 繪出天與地

好想喊

有乜想喊 點都唔好流露感情
會比人乘虛而入

但過份抑壓 會辛苦自己

每個人都係自私咖啦 習慣就好

咁就去個無人既地方喊
喊完好載返個面具出黎

可惜我係個傻仔
啲人叫我幫手我就幫
但從來唔會搵人幫手
做好人無撚用

我都係
搞到自己咁辛苦為乜
今次幫完 下一次唔幫仲會嬲鳩你唔幫

最On9係覺得幫到咪幫囉

好人難做呀 付出唔一定有收獲咖

你而家先知咩

巴打你吾係傻 係好人/壞人之間
你選擇左做好人
做好自己就得

Ps: 因為我自己都係咁

如果連自己都信唔過呢

吾你老母